唉屌 足父同港父一樣都係垃圾

咩足球之父比爾沙
俾少帥撚伯大炒
笑撚死人

港父都垃圾？你反父？

唔垃圾？